放工又塞觀塘道

由播道醫院返藍田 坐左一小時仲係九龍灣
好想返屋企呀 媽媽等我開飯架

不如問有邊日唔塞

有無人同我一樣 塞緊車呀

前邊有TA

轉狗鐵翻歸嘆冷氣

行路啦

落唔到車 車多又塞 巴士都埋唔到站

坐巴士坐到想嘔
創紀之城埋站的巴士排到牛頭角

行翻去啦

頭先行過見到有巴士撞到電單車 個電單車司機唔知去咗邊

白車接走左

長底

辛苦曬